時代廣場無人嘅.

又話20:00 唱歌仔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

尋日咪唱左？

push

.

今日先正日

我諗係去晒ifc

時代要人啊